[工程] secondee ?(唔係 IT)

公營機構 Tech (Front line : KET - WAC)
Secondee 去公營機構
Assist Run Project (A&A , fit-out...)

聽聞做得好有得轉長工, 究竟機會率多大?
有無成功例子? 做到點先會成功??